去年11月，房屋委員會起訴一名居民，稱她一個月未支付租金，導致隨後四個月的租金支付部分無效。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
司法部起訴阻止總部位於賓夕法尼亞州的Geisinger Health System部分收購競爭對手福音社區醫院，原因是擔心在公共衛生危機中，這將導致消費者成本上升。這一新的新的新冠病毒-19治療也可能會扭曲反壟斷規範| Charu Kasturi | 2020年8月19日| Ozy
全互聯網意味著普通埃塞俄比亞人現在可以再次訪問互聯網，上週亞的斯亞貝巴的部分互聯網恢復為固定線路連接，但沒有移動電話。埃塞俄比亞的互聯網已經重新開通，但很快就會再次關閉| Samuel Getachew | 2020年7月24日| Quartz
另一件事是它是阿片受體的部分激動劑，所以它不會像美沙酮那樣繼續激活它。阿片悲劇，第2部分：“這不是死刑”（第403頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年1月23日|畸形經濟學
所以我們完全低估了成本，因為我們看到的是這個局部均衡的世界。厭倦了（第390頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2019年9月26日|畸形經濟學
我個人很內疚，認為文化戰爭至少可以在風格上取得部分勝利。格倫·貝克現在在賣時髦的衣服。真的|安娜·瑪麗·考克斯| 2014年12月20日|每日野獸
此外，嚴重的限制導致朝鮮因缺乏資金而部分關閉了武器項目。美國應該讓朝鮮為索尼黑客公司支付費用|戈登·G·張| 2014年12月18日|每日野獸
與所有犯罪嫌疑人一樣，警方對有身份證的人的訊問很少被錄像，或者只是部分錄像。美國司法系統如何懲罰殘疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
2002年11月，一名被部分裸體關押並被鎖在地板上的被拘留者死於體溫過低。中情局“酷刑報告”中最可怕的時刻| Shane Harris，Tim Mak | 2014年12月9日| DAILY BEAST
1980年的莫斯科奧運會被部分抵制，而不是取消。普京的世界盃畢加索“賄賂”| Tunku Varadarajan | 2014年12月1日|每日野獸
熱那亞只是最近才部分地感受到了新的動力，但即使在這裡，進步的步伐也是顯而易見的。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
在半開的門前插進去的不是女性的頭，而是斯蒂金斯先生長長的黑髮和紅臉。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
不到一分鐘，希爾達戴著帽子、外套，戴著部分手套，正穿過花園。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
令哈利吃驚的是，橫跨它的那座橋只被毀了一部分；它很容易被跨越。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
當部分耗盡鋁百葉窗時，將其浸入蟲膠浴中。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒